TVB 4/1/2020 21:00 已經零廣告

什麼什麼仁濟夜.…2100嗰節已經0廣吿
大家加油💪繼續努力

係曬其他台 仲有廣告架

9：15嗰節衹有“Gala餅”和“維特健寧”

先要81臺一個廣告都冇 。。。

ViuTV同一時間起碼有六個廣告

岩岩幸福傷風素有廣告

有d野一開始覺得冇可能
但原來真係做到

剝光豬

82-5台仲有大量廣告

其實83台亦都好少廣告，1月1日起我抄咗部份時段廣告。

「捷報」黃金時段TVB僅剩下2個廣告！

得返愈少愈易追擊
成效會愈黎愈大

多謝tvb 戰線手足

係咁播唔知乜鳩功德會